一人一句歌詞道盡暗戀者心聲

我先

如果真的太好
如錯看了都好
不想證實有沒有過傾慕

為你付出那種傷心你永遠不了解

到個標題就諗起呢首

油尖旺金毛玲
看盡世間事

去左 去右 將身體融入呢個節奏

夏至秋天的距離
月與倒影的距離
猶如站在遠方的你

無人會怕醜 喺飲醉之後 如果覺得熱即管解開鈕扣

動作開始有啲挑逗 腳步開始好似有啲飄浮

我大膽要求 妳對纖纖玉手 盡量喺我背後漫游

我要知你對我有意思

快啲話我知 你用緊嘅香水係乜嘢牌子

沒考上跟你一樣的大學

OOOMG U SO PRETTY

有啲乜嘢需要即管開口話我知

能令天知道她知道 應知道都知道偏偏你未知

想用一杯latte 把你灌醉
好讓你能多愛我一點

用最安好的距離

呢首係暗戀一個唔會得到嘅人

情迷不意亂 共坐太空船 你飛多遠陪伴多遠

你我繼續繼續跳舞

聽說世間所有情愛的事 不過是浪漫的想像所致
與你那天做的每一件事 也使我回味千百次

成首春秋

你怎樣看 亦像凝望我

好幾次我告訴我自己
越想努力趕上光的影
越無法抽離 而已

Lm

從眉梢中感覺到

原來奉獻多多少少依然徒勞兩個世界也分開

原來沒有 從來都沒有

Never mind i ll find
Someone like u~~

猶如自卑水銀瀉地

盡力地說一些笑話做逃避
偏不知怎麼說起 方可找得到自己

赤裸的秘密成首都

不打擾 是我的溫柔

若有一天公開 明目張膽的愛
我怕會讓你太意外
我的愛 只願縮到最小 仿佛不存在
就算我最愛你 情願好好遮蓋
化作了密碼 不公開

那一刻含情回眸 原來是我妄想裏的 那點綠洲

多渴望告訴妳知 心裡面我那意思 多渴望可得到妳那注視
又再等一個站看妳意思 三個站盼你會知
千個站妳卻是仍未曾知

連登嘅人若變 這夜有心事 想起舊愛kelly還掛念

長年在駐守 縱未夠運氣開口
暗中傾慕你 也是我有的自由

點解上面留言覺得咁MK嘅

重諗住入黎講哥哥尼首 有心人

遙遠 怎樣及吻你遠

你都係 婚手開心 把啦

求之不得 求不得 天造地設一樣的難得
喜怒和哀樂 有我來重蹈你覆轍

好似似單戀多啲

成首追光者

其實喜歡一個人 不開心也合理

做一個將軍
並攻佔你的心
每天我夢見你
某天會夢變真

我以為我的溫柔 能給你整個宇宙
我以為我能全力填滿你感情的缺口

只知道比你更愛你這種愛沒分寸
太肉麻累物累人原應了斷

只想找一個伴 但崩壞的命盤
樣樣亦太一般 無一欄可自滿
全心厚待你 仍然功倍但事半